屌你老母打咩撚野鬥啊？

根本就係市民單方面俾班白衫打，兩班人打鬥？屌你老母死黑警

市民單方面比件打，可以講到打鬥，真唔夠你黎

【必須置頂】一條片睇哂721警黑合作

被毆打謀殺

成條片都係單方面被打

一定要入元朗打撚柒班牛屎佬

警犬: 你有無擋呀，有就姐係有份郁手啦，而家告你地打鬥

單方面俾人打啊屌你老母

俾成班人追入車廂打唔還拖唔通企係到俾佢地打 屌你老母死黑警祝你d仔女遲早俾人咁樣開年

仲好要多人係書展完反屋企既普通人，示威者只係少數

借一借位
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

屠元結義

平時你地話比警察打 依家話比黑社會打
報警有用？ 你地都打唔少警察 哈哈